望到呢個後生仔呢段說話，真係好想喊……

睇到流馬尿

一路睇同佢一齊喊

Diu食食下飯都要整喊人地
BTW 好多謝你咁勇敢

多謝你 講晒我既心聲

未睇已經知你講邊個，講得好好

你一啲都唔羞恥，羞恥嘅係果班惡怖分子